欅坂46暨日向坂46交流區第一百二十六回 謙虚！優しさ！絆！キラキラ輝け欅坂46！

欅坂46（Keyakizaka46）是日本大型女子偶像團體，製作人同樣為秋元康。組合名字中的「46」讀作「Forty-six／フォーティシックス」，而不是讀作「四十六／よんじゅうろく」。2016年4月6日，欅坂46出道單曲《サイレントマジョリティー》販售，首週銷量達261,580枚，除了登上Oricon週榜首位，還同時刷新當時歷代女性藝人銷量最高的出道單曲。2016年12月31日，出道不足一年即登場NHK紅白歌合戰。

日向坂46（Hinatazaka46）是日本大型女子偶像團體，與乃木坂46、櫸坂46、吉本坂46同為坂道系列團體之一。團體名稱的「46」與坂道系列其他團體同樣採用英文讀作「Forty-six／フォーティシックス」，而非讀作「四十六／よんじゅうろく」。成立於2015年11月29日，原名為平假名欅坂46（けやき坂46）。起源是由於營運為了給予以特例加入欅坂46的長濱ねる在團內適當的名份而創立，當時定位為欅坂46旗下的分團。2019年2月11日自欅坂46獨立，並改為現名，成為坂道系列第4個系列團體。

成員名單

欅坂46

欅坂46 2期生

日向坂46

日向坂46 2期生

日向坂46 3期生

欅坂46 ラストシングル 「誰がその鐘を鳴らすのか?」好評配信中!!!

日向坂46 1stアルバム『ひなたざか』9月23日 予定発売!!!

欅坂46 ベストアルバム「永遠より長い一瞬 ～あの頃、確かに存在した私たち～」10月7日 予定発売!!!

「欅共和国2019」DVD&Blu-ray 好評発売中!!!

欅坂46、初ドキュメンタリー映画『僕たちの嘘と真実』好評上映中!!!

日向坂46、初ドキュメンタリー映画『３年目のデビュー』好評上映中!!!

欅坂46ラストライブ 国立代々木競技場第一体育館2days 決定!!!

【成員有幾靚女？】我直接用例子答你。

歡迎新人加入

請新/舊手足定期體檢，以便加入DD黨

Q&A

1）欅坂46/日向坂46乃何許人也？
簡單來說，欅坂46/日向坂46是來自日本的偶像組合，演戲唱歌跳舞等全部都會參與，是正統全能型偶像。

2）那裡可以購買欅坂46/日向坂46既有關產品（生寫、CD、海報、寫真集、演唱會等）？
一般來說，信和地庫會有存貨，不過價錢就...另外有不少商品需於官方WEBSHOP/會場購入，不過這裡有機會提供代購，要看看手足們的心情。

3）這裡可否討論欅坂46/日向坂46以外的組合？
可以。但皆因這裡主要討論欅坂46/日向坂46，你可以理性討論、攻擊、黑其他成員(禾ru除外)，但講之前請先作好世界大戰的準備。所以勸喻各位尊重member，尊重手足。

4）那麼我要如何見到欅坂46/日向坂46成員？
握手會，演唱會...etc，詳細請問手足

5）呢度大佬係?
連登會員平手友梨奈

6）高登會然橋本奈奈未/連登會然舞木香純是咪HIHI？
是。因為三槍為人臭串、極度無恥，自然會引起其他手足責罵他。雖然佢犯禁逼走不少手足，但因他臉皮極厚，罵極不走真是無可奈何。

7）點睇響呢套戲？
必睇指數10粒星

8）有人黎搞事挑戰咁點算?
對付戇尻仔既最好方法就係無視佢。眼不見為淨既野，相信大家都明架喇。你有興趣同佢嘈既話你可以繼續，但相信大家都唔會想浪費時間係啲戇尻仔身上。

TEMPLATE:

踩中1001又唔開

松田里奈表示無奈 手足介唔介意重開慶祝佢生日

仲有機會講多次我係欅狗呀屌

我諗過寫邊個標題好二揀左一真係唔好意思

一齊推爆佢再開

yaaaa

欅狗之力

可以～

社畜乜都未睇留名

睇你地up光 d 恐怖片gif
就諗以後櫻坂之後就無呢d 野，好傷心

見之前欅寫個bg用粉櫻樹既？又話白櫻

銀行妹生日快樂

まつりお誕生日おめでとう

每年生日都會記得執笠日
shit 係咪專登

帶住惡光同林理留名

武元越來越正 2020佢變化最大

お誕生日おめでとう

留名

禾唔想改名牙

LM

Student dance最後果到 加埋lag機 個畫面勁恐怖

lm

我係欅狗啊屌

我睇嗰陣就係lag左喺佢怒啤嗰幕
仲要我熄哂燈睇

生日快樂

還原cover

嗰陣心諗洗唔洗隊到咁埋

加埋句歌詞，恐怖提升

gif大放送～歡迎取用
一期

二期

昆池岩光光

新二期

霸王沼b

私心專場

and 多謝松田欅寫帶氣氛
生日快樂

香B快啲返去休息啦做電台做到而家先完

禾銀生日快樂

祝銀行妹新番組繼續放笑彈

避雷針欅樹真係世界級

講句日向
20號うたコン
日向坂46デビュー前の思い出の曲｢ひらがなけやき｣をテレビ初披露

欅狗留名

日向都係欅

欅真愛memi

欅樹真係好正

銀行妹生快
欅坂Foever

重新睇一次今日果live，真係正到

特別係黑羊嘅弦樂ending ，真係電影配樂級數

最後一個欅po lm
我係欅狗呀屌

一生推欅

係標尿標尿度不停loop緊

估唔到係唱呢首
2丶3期會唔會一齊唱呢

其實營運都比唔少機會上村
希望佢轉咗名會再加多兩分力做
唔好比人話佢個鐘唔識響

睇完個ppt相
覺得欅真係好短

點解要改名

仲以為呢首會永遠封印

令人有想加推既錯覺

上村ひなの先係

電台同綠茶好有心

最後一日做欅狗

由呢度喊到落尾
聽晚仲要呃我幾多眼淚

2020.10.13 我愛欅坂46

下星期電台有大園同細守屋 應該第一次出去做節目？

全部都好似吹到兩嘴應該冇問題嘅

好似係
細守屋都好得意

佢矮到唔知自己遮緊天天邊度
矮妹真係好正

友香話聽日setlist係「大変」唔知有幾激

遮眼變咗遮額頭

原來係佢嚟

小守屋：我隻手總之向上好似就遮到

等我仲諗遮咁高係有咩意思 原來因為太矮

加上天天其實高

小守屋同小光爭幾遠？
感覺係除光以外二期最矮同最高

10cm新二最矮係守屋 幸阪高佢0.5cm

武元？幸阪？聽日唔好再整親

守屋都好細粒
居然都仲可差10cm

唔走去睇下都唔知二期最高係rikopi168.3

細守屋小跑好搞笑

禾力愛你

嚟遲咗對唔字

想問好耐 個石像摸住乜嘢

松田士下座仲要拜咗幾次

中間大脾罅位姐嚇我唔到嘅

五大訴求

缺一不可

聽唔明

行開

頭大

但無腦

我係嚟自欅坂46嘅松田里奈
今日我last day 亦係我踏入21歲嘅第一日

巴打你今日好high

我嘅生日就係我欅坂嘅忌日

唔開新po了 用另類推po法

其實之前都覺得last live 可能係全曲披露 除咗solo之外

黑羊真神曲

仲有好多首喎
咁嘅話個last live要開多2-3日

可能13號完前又推爆

瞓啦巴打 感覺個8號波流流地 可能直接唔出現

我唔係住係香港

海外巴

我晨早起身就係等DHL送best album

今晚應該慶祝定哭喪

卒業おめでとう！
そして、お疲れ様でした！

欅坂へありがとう！

100分答案

Thanks Ching
下次唔敢

我哭先

原片雖然upload左但都係擔心自爆所以唔放出黎

畫得好靚

估唔到今日可以舒舒服服喺屋企幫銀行妹慶生同睇欅收皮 禾愛香港天文台

背對著個9個應該係畢業嘅成員

欅狗留名
唯有希望變櫻後繼續有勁歌勁表演
屌你老母S&F

隊長！！！！！

八號波最後留名

平仔踢飛電視勁d
定隊長踢飛鐵欄勁

個鐵欄咁高真係細啲力都唔得

欅個個都有驚人既腿功

好想比佢地踢我

今日可以唔駛用3睇con留名

load空氣

用CSL應該連空氣都load唔到

用Smartone表示全程開1080輕鬆

安坐家中用寬頻,好順

網上行

得土生回覆，結果出多張hono

Lm

收得工
るんちゃん りさ ぽんぽん

光話今日係動

尋日已經跳足成個鐘今日仲想攪啲咩

仲有玻璃

圍住全場跑幾十個圈

完全分唔到櫸坂動同靜之間嘅界限

真。最後的◢欅post LM
無悔推◢欅

好似日向個場的meimei咁

欅刷新左我對動靜既認知
尋日跳到咁都係靜

（可能係）欅po最後一次留名 ◢͟￨⁴⁶

希望小池跳多次7單c

想佢地跳多次silent majority 呢首真係太神

根本而家無咗風假呢枝歌仔唱

隊長呢吓真係好撚型

好彩我公司network要用公司機入

而家部機係我senior到
我咩都冇得做

竟然仲開到個

生日快樂呀

感覺今晚又會爆post

點會唔爆

原本今晚要上日文堂睇唔到live
如果唔使返就可以係屋企睇

睇live>上堂

欅最後一日

尋日嘅歌企定一個位跳所以當係靜？

尋日live都推廿幾三十頁，今日仲個個坐喺屋企睇

留名
今日竟然打得成8號波
可以喺屋企坐定定等欅con了

巴打們唔好意思
可能遲咗好多問
係唔係zaiko可以就咁買同睇？

尋日試過唔使

我係澳洲都用zaiko

買官網都唔洗vpn

黑羊orchestra版 同其他歌鋼琴版

正

好高音質
琴日場黑羊live感人過武道館黑羊
加埋呢個做credit scene，真係鱷魚淚都出埋嚟

啲韓仔cut出嚟

昨晚發夢夢到自己去日本住寄宿家庭 去咗友香屋企住然後被老母講電話吵醒咗
夢真好夢裏咩都有

我覺得兩個都不相伯仲，黑羊本身首歌已經好高質，表演再加成，每次都流晒眼淚

寄宿住別墅

你係笑住流眼淚

我係悲傷嘅微笑

原本揀咗琴日係小林，今日係松田
但今日應該有小林六單相，都好想要

屌你老母shit and flower
明明出色嘅人仲有咁多係都要搞彎欅
屌屌屌屌屌屌屌呀
我係欅狗呀

你指模仿平手模仿得好出色？
咁又係嘅 畢竟一齊左4年幾5年

我第一日揀咗光b 第二日夏鈴

好大雨啊

好大風啊

雖然有唔少失誤
不過整體都係瑕不掩瑜
真係講到明以後唔唱欅d歌？

咁樣係去有錢人寄宿定被包養

唔覺佢有心情慶祝

冇正式講過所以都係冇人知

今日出埋deadline就好

官方到宜家無講過封印

有無人知官網睇1080p用macbook睇點解都會有啲格仔？

CLS

武道館同尋日冇得比
一個係唔理解 一個係理解
尋日好似幫黑羊改寫結局咁

醒啦

Feel倒我地櫻黎緊係依種萌系風格
Q到

學緊

想聽佢唱

我都想睇deadline 但今日係"動" 感覺上唔大機會有

倒數兩個鐘

銀行妹係勁係隔空

D表情好好笑

似係嗰邊嘅網絡問題

平假欅隻一專而家日向仲唱緊，snf可能會抽番啲啱風格嘅留番喺櫻坂啦

趁未開場特登過來影下上次宣傳欅共2019岀現過嘅大欅樹

我係欅狗呀屌

好好聽

遲D佢哋仲會上埋電視唱ひらがなけやき添
我就唔信shit真係夠膽死封印曬所有歌

淚能咗

近都得

＼B.L.T.12月号📢予約スタート／
#日向坂46 #渡邉美穂 が本誌初ソロ表紙で登場✨
“BEMIHO’s WONDERLAND”をテーマに、これまで見たことないほどコミカルでキュートなロンググラビアをお届けします！特典も盛りだくさんに10／24（土）発売！
詳細・お求めはこちらから！
➡
#BLT

可能部分好似《二人セゾン》、《手を繫いで帰ろうか》等等輕快嘅歌，改咗名之後都仲會唱嘅

我驚一陣睇睇下會忍唔住哭撚左

一諗起仲有幾個鐘就要改名就忍唔住

開始直播

今日咁快

最後一日 我愛欅坂

我睇咗做火山口定石油氣爐頭

入得
我係欅狗啊

已經想喊

我係欅狗呀

我係欅狗呀屌!!!!!!!!

最後了

Last day了

諗諗吓我地係好緊張，但佢哋可能緊張十倍

欅坂46，加油呀

改名時間要倒數啦

相信二期已經喊到豬頭

欅坂46的最後5小時47分鐘…

話咁快今日就係欅嘅last day
皆んな頑張れ

又有相睇

最後既15分鐘PPT

有聲！

播完ppt就開始啦

大園仲有心情send msg

有PPT睇啦

未入場既手足快手進場

好似同琴日d相係一樣？

如果呢個show出碟用晒呢啲ppt做相集就正

係

好似係

佢出相集
我又唔怕買

正我尋日唔得閒睇

今日好似好清好順咁

佢肯出我肯買

好多相都未睇過

最後

點解啲mv好似拍親都好凍咁

欅坂46last dance

哭喪區

再見了我的青春

待機！！！

可能因為唔洗咁快出場住

啲相真係是旦一張都可以做wallpaper

再次感謝浪卡 讓我地可以一齊安心送別欅

Twitter疑似今日歌list

真係
如果唔係我又要忍受3台load空氣

有無咁快

埋位

唔理喇，淨係想快d睇

感謝浪卡

用番4重加密好啲

咁快

呢啲不嬲0可信性

唔理啦

旁白姐姐都係度呀

真飯

瘋狂cap圖

好後生

琴日都有人估啦，估到一鑊粥咁

手機cap圖 唔夠清

想要4K高清圖

件外套都係欅共19外套

睇完先再上水手

等出blue ray如果snf 肯

要開波啦

wo ohohohoh

希望真係出

井上梨名加油

幾好聽

求下shit出碟賺我錢

見尋日果場b站都無人錄埋d圖

想cap黎做Macbook wallpaper

大沼晶保加油

blue ray走唔甩 s&f:

藤吉夏鈴加油

全員加油

平時Twitter 張profile pic好老

森田ひかる加油

黎啦

壽星妹加油

嚟啦edm

田村保乃加油

123lets go

成個人依家好high

啱啱好追完尋日live，埋位！

尾関梨香加油～

山﨑天加油！

武元唯衣加油

無圓陣睇

開始

入閘

唔同衫呀喂

開波!!!

有美子加油

好細聲咩都聽唔到

真係最後啦

咁快有白色logo

唔捨得

Disney

腰掛推巾

啲bgm攪到好似去葬禮咁

你問題

overture

哭出來

睇完再上水

最後欅post留名

一黎就小林大叫

一黎就咁HIGH

第一首已經錯咗

狂犬

failed XD

件衫好靚

喺地下食花生個樣

畫質好差

zaiko清～

佐藤已經

天天今日個頭好乖

今日係開心歌

佢地一講last我就想喊

點解聽首咁開心嘅歌都會想喊

危計好high但我都係好sad

咁快眼濕

頭先天天拖住詩織隻手

+1

其實zaiko都唔係勁清

好過琴日囉

友香好得意

琴日官網起格 燥咗

壽星妹好可愛

松田C位?

光仔

詩

詩織啲眼淚已經停唔到

個個好似雪人咁好得意～

sato喊到

牙茜好撚正

友香好QQ

好大地方比佢地追

佐藤

車仔好得意

揸車仔

隊長係唔係話揸車最難

好慢hahahaha

新二

W隊長巧可愛

今日CAM MAN未瞓醒?

原來係呢個最難

新二期

新2

大園玲好靚

最後一次要kiss了????

好撚正呀

新二期終於有份著制服

細守

係咪會揸去櫻坂站

我都期待緊

今次唔知會唔會真係kiss落去

新二好靚

係就好

夏鈴彈彈下好qq

KARIN 勁QQ

求夏鈴頭先嘅gif!

都係冇

都係唔咀

最後都冇得錫

松田

最後都係用手指

みーちゃん

最後都唔咀

守屋茜有冇搞撚錯

尾関白咗咁多嘅
幾得意

小池

小池季節

mi channn

喱D片,睇到好似嫁女咁

3單定7單

錫面都好ar

催淚位

セゾン

3單！！

最後一次欅樹

又要喊

通常呢啲位 我都掛住食乳豬再等緊下個蟹餅上

入坑曲

欅樹

二人季節

又處刑

唔好係咁zoom 遠鏡la

凹

春夏秋冬 生まれ変われると
別れ際 君に教えられた

詩織

詩織已經喊到冇眼淚

有棵欅

cam man係咪有心係咁focus詩織

喊咗

小池最後個笑容

咁快唱呢隻

隊長

到太陽 D歌係咁連住去

哭能左

喊左

竟然會提平假

香隊

好多shot都高炒

個個已經眼濕濕

武元

笑中帶涙友香

會長好肥

呢個高炒好正

光b

新二期加入

個燈光好靚

今日真係由頭喊到尾

Hono

新2都一齊唱

新二全面進場

honooo

今日集體白白der

已經哭成狗

幸阪都係

鵝鵝~~鵝~鵝鵝 鵝鵝 ~~~

牛屎

小葵

pk 二人純音頂唔順

小學生今次真係大個啦

葵肥左真係好睇左好多

反而聽今日呢啲「開心歌」會sad過琴日

全員一齊做欅pose

真係靚咗十倍

催淚bgm

好似扮堅強咁

Pk喊死

我屌.. 米谷之歌

小葵欅共復出好催淚

仲要制服太陽

矮妹三人

畢業歌

喂屌呀個mon

頂，唔想再喊

好多米谷

制服太陽好難唔喊

後面啲相 CLS.....

後面張相,5個畢左4個

個mon啲相

好多亡靈相

後面21人

21人 未完成

松田嗰句好撚正

完全聽到真唱

笑得咁靚但我已經喊咗

少女平

友香嘆氣一齊嘆咗

屌呢三首combo

啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊

dklmnnn

阿————————

arrrrr

嘩

守屋來啦

CLS 係咁連住黎唱

？？？？

變咗笑容坂

岩岩咩聲

冇遮

呢首應該可以留喺櫻坂啦

松田講快咗

最好就間中唱返欅嘅歌

友香

友香笑得好燦爛

成日彈彈下都比近鏡夏鈴勁可愛

牙茜好靚

成日以為自己係漢子嘅大可愛

阿茜笑得好靚

尾關會唔會唱unit曲

放鬆完一首又播片

尾關！

茜b

可愛呢個字根本為夏鈴而存在

點解可以行得咁得意
唔好喊！！！！

尾関真係好得意

佢好似disney有隻monkey cartoon toy

OZEKI 都變左好多

尾関靚左好多

concentration

新歌

!!!!

尾關style

撒嬌歌！！！

under曲原來係尾関Center

小池C

欅共小隊長好qq

尾関

天天！！！！！

牙天跳得好掂

唔好意思我搞錯

好型跳得！

松平好唔知點咁

天天好型

Rikopin

天天一直好種吾家有女初成長嘅feel
但其實佢仲好細個

佢好似初初ge p硬係慢半拍咁

求出deadline

啱啱先15

呢首好啱小池

想買佢地著緊果對既rebook

新歌佢地唱同跳得好可愛

小池好鬼chok

有啊！！！

即出比你

Deadline!

即出

Wink咗

Deadline

小池補多個WINK

呀呀呀呀

Harry!

想睇天天嘅1,4單

慢咗要wink2次

Deadline呀

diu same睇睇下去咗search

harryyyyyy

天天真係跳得好好睇

升天啦

等砂塵

十月十月～

想聽多最後一次青空

我都搵緊果對pump fury

見乃好多人都係著呢隻款

估唔到Deadline啲舞咁柔

反而concentration 咁勁

想replay撫摸依PART

二期片了

2期都有嫁女片

禾2期

2期都有片

呢到係咪2期見一期個次

Xdddd seki

二期啊

二期

要喊啦又

hono

應該新2期又一段

舊二

睇二期依D嫁女片真係好難唔哭能左

一拖手就HAM左了

見到hinano

成班喊曬

天天高原紅

手拖手 心連心

璃子喊到

rikopi plz dun leaveee

之後兩個隊長嘅片壓軸

呢度我忍唔住了…

多謝二期

十月？

10pool

咁快十月

10月

傳説中嘅10月

二期都係好女仔

以為二期自己會有新歌添

十月唱十月

隻舞真係好撚正

karin好得意！！！！！

牙茜應該一係唔喊 一喊肯定會缺堤咁

夏鈴同光好正

光仔拳

habu XDD

啲遠景真係太多

10月喱首女二期主角就比新2一齊跳啦
又要人成場跳得2首

但係有冇天同松平

一個一個入去打拳

詩織收拾番心情笑了

忍到尾先爆

無 小池嗰啲都無

保乃

砂塵！！！

十月一直都覺得短到好似short ver.

沙塵！！

好多新歌

砂塵

連住唱新歌

個場靚到痴線

係咁唱新歌
最尾應該係櫻坂1ST?

Cm個舞

今日忙到衫都換唔到

一換就櫻坂

見到咁大霧就諗會唔會又吊起人

pe渣流灘

砂塵好撚正

一下變迪士尼咁

chok2嘢就算

童話feel

今次係換衫TIME喇掛

Disney feel

佢有唔揸過咩

迪士尼咁

我覺得好似沙田新城市n年前個噴水池

本性難移

有陣日向味嘅

好唔慣

矛盾？

最近有偶爾唔揸

櫻開心歌如果係咁嘅話 我可以

好有disney feel

終於吹到

做乜迪士尼之後會係風吹，而且又唔係換衫

開頭kanon好欅好型

Ponpon 吹到

尋日都着同一件衫跳咗好耐

個攝影師一定係夏鈴推

咁就一個鐘 好唔捨得

攝影師識課

上村hea到呢

又屌過

又飛

哇

飛得好開心

cls

小林由依！

屌飛得咁快以為係CG嚟

又飛嚇親

又吊

跟足mv

wtffff 5倍速上嗰下

好L靚

又飛
跳樓機feel

最後既風吹都係要飛返起

花式升天

狂轉快撚到驚

飛天pon

狂犬ponpon

仲要飛得勁快

飛得好開心咁

飛天犬ponpon

七單

飛果下笑左出嚟

癲左少少

爆丸shoot咁

仲要2次呆咗

屌

仲要超高速

小池～

本是同根生…

好地獄歌單依套衫跳左幾多首了

今日D鏡頭錯9晒

random cam

上村…

小池七單正到癲

個眼神

ラスト行くぞ！！！

上村股又跌 明明琴日升幅咁大

小池啲眼神好有戲

小池七單有種妖艷嘅感覺

揾人同我吊佢起身精神啲

好有自信

係咪要放狗了

天使與惡魔一身

係咪爆玻璃了

小池把聲太軟唔太夾

大家明啦

係咪要出埼玉狂犬

同Dancer對跳玻璃？

有埋cap帽

七單好正

全帽宴～

終於可以睇多次小池七單
真係好正呀

不如takahiro親自落場

我覺得佢其實都係欅一份子

睥咩呀 我係欅狗呀

隻揪啦

陣間係咪會battle

dancer好型

埼玉狂犬

咁肥秋都係嘅

型到

好撚型呀屌！！！

最新嗰集改咗產地

YO~BATTLE

型到裂

想睇肥秋跳

好型

cls 型撚到

正到

上村差啲掉轉咗嚟着

小池好凶狠

小林body好jeng

更衣室

不了

打啦打啦

換衫時間一分鐘左右又再跳...

正撚到

肥秋跳危險計劃

好驚呀

好撚型牙

Rock you

有人堅持唱好勁

累死狗

爛聲

鳩叫

pon pon!

屌你冇俯視cam

上村

打打累了

好似路人混入社會實驗咁

牙茜

到茜b

到茜了

鏡頭走都走唔切

跳完6單又要即刻轉mode

同dancer battle好撚正

唱咩呢～

啊～～～～醬～

鏡頭切得太亂

吊多佢兩下啦

可能痛到手都舉唔起姐 咁既歌單跳左兩日有傷都正常

但一開挑釁果度好正

9單了

小林VS takahiro

切到好亂 再加埋燈效太多

好花

大屋

あかね

誰鐘？？

不過覺得睇欅啲con慣咗咁亂

誰鐘歌衫了

好花世界第一(亂入

痴線加埋dancer嘅碎玻璃型到痴肺

大屋茜

咁隊長係咪櫻坂1單

睇樣西B應該可以忍到最後

覺得啲鏡頭浪費左今次首6單

咪住咁攪會唔會唔俾一part新2期

對住上村真係沒有期望就沒有失望～

光光

為何只有你拖得咁辛苦

依家就誰鐘，唔係早收工過琴日掛

詩織喊住唱

又準備要HAM了

詩織開始又想嚟料…

Ponpon眼都打唔開咁 好心痛

上村比番少少力得唔得

天天似少年

宣佈櫻坂46最終名單

天天欅pose

天

ゆっか

隊長!!!!!!!!!!

原來琴日係茜隻手貼膠布

跟住首度公開櫻坂一單

友香喊咗

禾香

咀都震埋

友香呢兩年辛苦你喇

新2期咩都冇

唔想完con啊

可唔可以唔好完

唔想完欅坂呀

圓陣

1單衫

喊到腫哂

屌.......

後面staff推咩9野

咁快就7.了

屌你老母種花武漢狗

完場

要完啦

開始驚後面個mon突然有大字報

茜原來都喊咗

唔好咁啦

保乃個頭成日好似比人強姦完咁

天天爆玻璃件衫突左出黎

大家比想像中平靜

大家都喊足全場

喊到乾了

再一單嗎

欅詩？

最後的SM

一單開始一單結束

一單開始一單完

夢開始嘅地方

一單

不忘初心

第一首係SM, 最後一首都係SM

全員一單

哇屌

大家眼神都好堅定

泥膠好似冇感情咁

屌你老母 越睇越覺得改名好撚錯

一向ga la唔係點叫泥膠

大家

屌你個cam個下好似未擺定咁

屌你老母比返欅我呀

我係欅狗呀屌

櫻坂1ST?

睇sm睇到一半真係喊左覺得好傷心

d聲好似打風咁

友香眼泛淚光好靚

我係欅狗呀屌!!!!!!!!!!!

我永遠都係欅狗啊屌

お疲れ様でした

欅坂可以不要完

Rip欅坂

喊能到⋯⋯⋯⋯⋯

成個live真係好有心機
同睇戲冇乜分別

咪臭係
之前成日臨時拉夫揾人代平手梗係死
比返時間佢哋練根本個個都做得好好

有無twich播FC
買唔到

比返欅坂我！

我係欅狗啊hi

真呀，改黎做咩呀

我永遠都係欅狗呀屌

岩岩好推爆po就改名了

至少冇咩驚人發表

永遠都係欅狗呀

其實真係睇到有幾個都好有潛質做c
欅

仲聽到d喊聲

松田無蛋糕食

永遠都係欅狗

推爆佢

大家快手推埋 開真。欅坂最後一Po傾直後仲好啦

啱啱友香講嘢嗰陣幾驚佢話畢

可能有fc live

屌 笑左

我永遠都係欅狗

個個都可以企到c
但唔比佢地用欅既身份企c
屌你老母

欅坂46最高！

下個PO變櫻坂係第1回定繼續數落去

same
嚇鬼死人

一世欅狗啊我

以上、欅坂46でした

想喊

欅

我係欅狗

幾驚仲有更多人想走

喊緊

我要做夠一世欅狗

啱呀 撞爆佢

謙虚！優しさ！羈絆！

至少無全員一期畢業

一日未到JST0000都仲係欅po

有日向

平假

有埋畢業同日向啲名

我都係,心諗住"友香你咪呀..你唔好呀"

松田未生日

數落去啦

唔捨得撳走

仲有

有平假member d名

!!!!!

係咪講出碟（喂

櫻坂1ST!!!!!!!!!!!!!?

櫻坂出道歌？？

未完!?

唔好啦掛，轉fc啦，依家仲嚟心血少

Credit有日向

仲未完

???????????

僅餘的心跳

講櫻坂？

一日係欅一世都係欅

?????????

有咩講

？？

畢業都有

有畢對mb同日向

唔係剩播cm掛

搵人開定先!??

日向始終都參與過櫸嘅建設
寫佢哋名都應該

似

pk

唔係!

來了

思路正確的

白裙

1ST!!!!!!!!!!!!!!!

唔係真係有櫻坂1st呀嘛